而家仲去旅行個啲真係仆街含家剷

而家已經唔係只係中國爆 唔去中國就冇事
你知唔知坐飛機有幾高危呀？
你肯定坐你附近個個冇事？
尤其去日本個啲
成撚日話番鄉下 日本好乾淨冇事
屌拿星 日本人7 8成人唔撚戴口罩架
係香港見到呀叔唔戴就屌曬鬼
日本人唔戴就話人哋文化 冇野既
好喇
最撚仆街係你自私開心完番香港播毒呀你老母

利申：取消左機票

去緊日本個個負皮

on9
你俾返機票錢我？

香港感染人數世界前幾位
大陸人又多
你去機場前架的士可能比大陸人坐過
巴士又可能有大陸人

全部人考慮去唔去旅行都係以 會否被當地人感染為考慮

唔該諗下自己帶病毒去當地的可能性

根本香港人同大陸人一樣咁諗野

離開香港去避下又點計？

今次令我依世都唔坐郵輪

task2 好多外媒插緊支共
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

班仆街去旅行重要過條命

Rubbish